植物會唔會有可能有意識?

即係好似動物咁，有自己既意識
但係完全唔可以表達到出黎，又或者表達方法同動物好唔同
所以令到人已經植物係冇意識

問下d素食撚

植物冇nerve冇neurons
冇nervous system
點樣有意識